
```{post} 2023-07-18
:author: "@rioschala"
:tags: participante, tutor
:category: miembros
:language: English
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @rioschala

Hola soy `@rioschala`! 

Soy profesor, me gusta aprender sobre diferentes temas como la programación para brindar mayores espacios a mis estudiantes. 

Me gustan los videojuegos, especialmente Valorant main Fade. 

## TODO

```
{figure} index.md-data/valorant.png
---
name: rioschala-valorant
---
Valorant
```

```console
$ git status 
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean
```
